新牌出SUV好唔好?咩SUV最正?

本身都係覺得BMW X3 X5都幾正
後來見到volkswagen tiguan都幾靚仔咁

但有時出街見到三菱D SUV又OK喎

點揀? 利伸:乜撚都唔識

BMW X5

新牌出suv ...清有錢

新牌揸細架啲啦

Jimny/pajaro jr/samurai

定係你諗住買新車？

有錢梗係x5

tiguan 2

XC90

加多少少 touareg

唯一EURO 6型柴油私家車
Levente la diuuu

x4 x6型好多

x4 x6 柒好多
不倫不類咁

等出新一代
有 Arteon 既 design language

Lexus RX??

G63

santa fe?

有錢緊係X5.
劈蔗佬都正. 不過好似話好易壞,又要返廠整?

直上bentayga啦

出三菱Outlander PHEV
又入油又可以充電幫補下油費

Tiguan 唔錯，VW今個星期好似有車展

Rs6

macan turbo

無人推gle嘅 不過外形真係好柒

Evoque

Defender 110

拍jer佬永不錄用啦手，正一工程車內籠又柒又易壞

凌志

呢期緊係 f pace

land rover

X1d 車主表示
有錢一定直上 x5d
3000cc turbo 柴油 四驅 七座

點解唔睇下evoque?

Levente 腳位好窄，揸得耐一定好攰，其實x5真唔錯，個價錢又抵屌，係多人用姐
利申： x5 m sport，用左兩年好滿意

掃把佬forester 或者xv點睇？

點睇現代 SUV ?

咁大食 X5啦 玩過雪地off-road 好撚實在 高科技救車etc 普通揸又舒服

仲有咩brand 未出?

cx5呢

新款xc60

Nissan

Velar

On9

Q3

巴打識貨
不過成日覺得佢會步馬田Virage後塵

Tiguan 細細架又靈活

睇budget 同需求啦
5/7座？

suv 7座最後個排真係坐到痴線

積架la.
英國皇室都用

你當佢係option就ok
有得坐都無得坐既分別
細MPV都唔會好得幾多

柴油

一定係Levante 唔使諗.

Cx5/f pace

唔識車，但係見到三菱ASX好似幾靚仔

xc90 la

suv難睇位
新牌就揸架細車啦

有咩問題

你認真？

Suv車身高 仲好睇位過啲所謂車仔

同一長度SUV 一定好睇過Sedan

視乎所謂車仔有幾車仔啦
車身高唔等於易過車仔
如果xc 90同k car 比 ， 點都k car 易

好睇位
但駕駛感同揭背車仔差好遠

命仔緊要丫
有次係大陸揸部GL550 自炒都無事行得落車
如果係細hatchback 我諗我死左啦

車的安全同大細冇太大關係
Smart Fortwo VS MB S-Class

最緊要都係渣個位

車重大細高底一定有關係

我攞到牌第2日就渣老豆架previa
好在車頭短

細suv cx3/countryman s/juke

新牌揸odyssey 架車好長

新牌出GLC coupe幾好
型仔舒服實用

最正嘅SUV應該係Urus, Cullinan

瑪莎

無BUDGET 就馬沙果架

人地唔窮咪出架新車囉
唔通李澤佳楷個仔P牌，又要出AE100，SUNNY，JAZZ操車先咩